其實妍雨呀家下靠乜野圍生

又話女團普遍畀人剝屑人工少而家退埋團ig啲background都咁小資是咪真係畀人包

我養緊佢，thanks for asking

想G民權雨會選國會定總統

全職陪老細

留言空洞
拉

賣相

民主當飯食

邊到有得買

not related but原來孝敏吳經吳覺都三張野

佢ig冇舊團友合照不但止同其他人合照都冇好可疑..

老了

想當年發育時期血氣方剛嗰屎真係畀唔少佢..

笠仔仲唔衝入嚟用黃色置中大字講做咗佢老婆

俾利特包

呢挺囡利特養唔飽的

晚晚食

妍雨post無圖？

老mk收返埋啦

唔係串你不過問心句你覺得有得簡妍雨會跟佢定跟你

not racist but...

not a creep but...

牙友